日本鐵路iPhone case 邊度有得買

有冇巴打知呢隻case香港有冇得買

屌你老母 search下 官網咪有

我知官網有 所以想下香港有冇

大阪
不過好q貴

成千蚊呀嘛

買港鐵唔好? on9

on9
你渣係手邊撚個睇到
case多撚餘

有冇香港版？

買野都要比高登仔批鬥
笑左出黎

如果去到嗰個站會自動著嗰個站燈就值喇

呢個係電路板
定係日本鐵路

Both

其實有其他version
係唔知點解無啦啦比上面班毒撚屌

有eva版